it功能組別出左掌心雷投票

到時要憑名tick30人
唔帶入去鬼知投邊個